[做占撚] 新手唔識用器械

如何解決

有冇巴打教下路

睇YouTube la

咩 channel

A唔知咩the lin X

望下其他人點用

成日有pt 吼住，唔自在

部機上面咪有教學同埋動作名
上網google咪得

google下啦

我做咗，有師兄見我縮哂膊咁，仲有舉上的動作唔知需不需要鎖腕

你連問都問到 199 , 你都係俾少少錢啲 PT 呃啦

明知係呃，仲要主動求呃？

有人講解下好啲